黑警截查北角市民：你住係將軍澳點解會係北角

笑撚死
弱智黑警

你個名

黑警唔抵得香港人有正常生活自由

黑狗住喺狗竇點解會喺街亂咬人

推

所以話去長洲要帶passport係真

點解個樣係成年人原都係弱智

點解你有頭髮我咁靚仔無頭髮

咩去北角要帶禁區紙咩 阿蛇

2019.7.21
手足 你明明住在九龍及新界東
點解深夜拉隊走入元朗
和本身住在元朗的白衣人混戰呀？

因為唔係住元朗

黑警就可以容許鄉黑打人？
鄉黑就可以入閘打人？
警黑勾結就冇問題？

黑白是良知
又block一隻

入元朗國要簽證